{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주아라파니펜션"
    },
    "text": "都心を離れて静かな村で疲れを癒すことができるペンションです。 快適で居心地の良い客室で暖かさが感じられます。 周辺には月亭里海水浴場、済州金寧迷路公園、ビザ林があります。 入室は午後5時30分からで、退室は10時以降です。 客室内では一部調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー設備もあり、最大人数を超えたり、訪問客は入室できません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション状況によって変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内では一部調理が可能で、バーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時30分からで、退室は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月亭里海水浴場、済州金寧迷路公園、ビザ林があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでなければ不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 349
    }
}